一陣會同邊個講第一句聖誕快樂？

梗係連登各位巴絲打啦
各位巴絲聖誕快樂🤓